---
title: "心晴网"
description: "心晴网"
slug: Ixq
date: 2022-08-11T09:15:41+08:00
draft: false
tags: ['电子书']
categories: ['']
---

## 简介

一个专注于心理学入门与自我成长，里面有很多关于心理方面的书籍可以查看（专业书+一些闲书），平时对心理学感兴趣的可以看看这个网站，~~不过目前不支持下载，只支持在线阅读。~~ 

>应该可以通过 Playwright 工具爬取，等之后有需求再做。

![](./2022-08-11-09-17-49.png)

### 相关链接

- [心晴网_心理学入门书籍_心理学学习_行为心理学书籍](http://www.ixinqing.com/)
<!-- 
## 使用教程

一些个比较详细的教程

## 小编吐槽

@stark

stark 的想法

@royse

royse 的想法 -->

## 附录

<!-- ### Reference

参考的文章 1 -->

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

